（突發） 有狗舉黑旗 [蘋果live 岩岩有]

蘋果live

不過又唔夠人 唔敢出嚟